真心覺得特朗普好屈

政治素人
喺全世界都唔睇好佢之下當選
上任年幾就已經要北韓跪低
又激到支那日日口交
做晒上幾任總統應該做但唔敢做嘅野
你可能覺佢成日搞事
但佢做每一樣野都係為國民好
搞中國係為左國內經濟/就業率
禁啲伊斯蘭佬入境以免佢地搞恐襲
日日俾啲白痴左膠中傷都繼續做
咁好嘅總統邊到搵?

成日話佢民望低冇得連任嘅人根本白痴
投得票俾佢嘅人一做知佢係咩人
佢嘅負面新聞根本唔係新聞
佢已經百毒不侵
加上佢嘅政綱講得出做得到
佢喜形於色,性格率直
支持佢嘅人只會更堅定支持佢
只要佢肯,一定可以連任
就算佢唔做
佢都已經幫之後嘅總統立左先例
做總統已經唔需要任何野政治正確
以後嘅總統想實施政策都可以放膽去做
唔需要咁多顧忌

我正式宣佈特朗普係我偶像

可恉而家美國左膠當道

你都幾弱智
知唔知點解佢敢咩都做咩都得罪？
因為佢有錢
佢唔在乎個位同錢

平時啲總統想選出 背後要用既人力物力不計其數
所以一要跪

佢做所有都係臨時措施，本質上同唱「今天我」冇咩分邊，就算贏得一時掌聲，但冇野係有long impact

九成media 都係死左鳩

我thats why 我只睇fox

小朋友先講得出
仆街啦佢
搞到個市大升大跌
好地地貿咩易戰 死全家啦

個市點關佢咩事？
佢係總統 唔係基金manager

真係做實事

股狗又輸到發脾氣

人地咁多資產都唔驚，你個窮撚就收皮啦

敢同左膠對抗既都係好總統
荷里活班撚樣移左民未

成班on9亂咁反 就係din既人勁 好過陰險既奸人當政

侵侵做野都係比民主黨迫架咋

比左膠踢一踢先搞關稅🙏🏻

Democrats Pressure Trump to Fulfill Promise to Impose Steel Tariffs

Senator Chuck Schumer of New York, the Democratic leader, said on Thursday that he would block the nominations of Gilbert B. Kaplan for the top international trade post at the Commerce Department and Nazakhtar Nikakhtar for assistant secretary of commerce until the White House advanced a stalled effort to protect American metal producers from cheap Chinese products.

輸到仆街了
Ching唔好咁盡ok?

對於美國大多數人來講係好事
對於少部分人（俾佢野壓果批）就唔係
對於其他國家既人來講都唔係好事（American first)

貿易戰佢都係講下，想拎個主導權迫強國更開放經濟。

大升大跌先有機會賺大錢
係你on9姐

川普大麻煩友
政黨可唔可以夾手拉佢落黎

靠侵侵救香港

佢叫 杜林普

唔係 特朗普

或者你直接用英文都得

支俄關係好由頭到尾都係支那一廂情願FF出黎
佢奶野俄佬一定加多腳

百看不厭